倫敦再有汽車衝上行人路 多人受傷

Finsbury Park: 'Several hurt' as vehicle hits pedestrians

A vehicle has struck pedestrians "leaving number of casualties" in north London, police said.

One person has been arrested following the incident on Seven Sisters Road in Finsbury Park.

Officers were called at 12.20 BST and are at the scene with other emergency services, the Metropolitan Police said.

A London Ambulance Service spokesman said: "We have sent a number of resources toan incident in Seven Sisters Road."

七姊妹道。。。

有人死咗

多災多難

穆斯林市長 恐懼是日常生活一部份

突發

上次火災條女大嗌完即刻返入屋祈禱
然後就上去見真神

死多d先識覺醒

唔怪得啱啱有警車經過

多難興邦

天佑我皇....

英國呢排咁多災難, 關唔關脫歐事?

叫事頭婆拜下黃大仙好喎.

英國自從放棄香港福地之後就一直走下坡

曲定直?

又比人搞
遲早真係變lordon bridge is falling down

班崇英華狗 有無事呀

張圖好明顯係上年

歐洲 唔係好安全架咩！ 個邊咁好 🤔🤔
啲水都甜啲 ， 好似係

唔係港柒親手擺脫大英咩

比錢租多100年土共都唔比

主權換治權又唔比